Joe BIden : 「中國」防疫數據不可信, 要求「中國」容許美國科學家調查病毒起因

原來佢係今年2月26日已經咁講. (果陣時, 美國疫情仲未大爆發)

Joe BIden : 我不會相信「中國」防疫數據, 如果我是總統, 我會堅持要求「中國」容許美國科學家徹底調查病毒起因.

CNN LIVE EVENT/SPECIAL
Town Hall with Democratic Presidential Candidate, Former Vice President Joe Biden. Aired 8-9p ET
Aired February 26, 2020 - 20:00 ET

QUESTION: My question is, COVID-19 is a serious threat to our health and the economy. If you were president, what would you be doing?

BIDEN: .... The last point I'd make, and I know I'm going to get a lot of questions, is that what we did -- what I would do were I president now, I would not be taking China's word for it. I would insist that China allow our scientists in to make a hard determination of how it started, where it's from, how far along it is. Because that is not happening now.

但我暫時仲係傾向Trump連任 (因為有Mike Pence)

終國防疫數據不可信

這個是常識吧 !

this is common sense only.

美國民意冇可能逆轉

但點樣可以要求比美科學家入去查?

果時(國際上)未有太多人公開質疑中國防疫數據.

當時,美國國務院都有表示質疑, 但Trump仲稱讚緊習近平防疫....

你意思係咩民意先

要睇政治手段.
Joe BIden未必有咁既政治手段.

講好易，真係做條友未必會

哩啲口頭野聽過就算啦
唔係佢落手做講咩都得
何況佢連基本既譴責都冇

有幕僚同內各幫手架嘛，只要佢想咁做，大把人幫佢度橋啦

扮反中？

只可以說他們當時 太天真太傻

雖然細佬係佛系抗疫, 但從沒相信個屎共